覺唔覺玩玩下tg時忽然send幾段voice message黎嘅人好討厭？

又要開speaker
又要插番headphone(因為唔知講嘅嘢出唔出得街）

屌佢成日都要拉去個 bot 度睇
佢講得正都還好呀 最弊佢成口懶音用 bot 都讀唔到
好心你就算懶得打字 你直接用語音輸入囉
錄親voice message 都係啲自私撚

覺